名潮食館群組顯示正確使用安心出行app的重要性

政府應將安心出行使用時間擴展至全日

你隻澳門狗死未

$0.5

安心出行︱掃碼至今無收過風險通知 名潮食館食客：唔知嘟嚟做咩，以後都唔會用

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
含柒蚑那市民
(狗隻#237459)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

名潮食館要求員工上班前都做過檢測，初步懷疑爆發源頭，是1位清潔工作人員，18日開始咳嗽、當日沒有上班，但翌日19日就有上班並工作到下午4時左右，負責清潔、執枱，病毒CT值是18，由於病情危殆，未能提供詳細資料，只能向餐廳負責人了解。

不嬲都要求全日㗎喎
做下功課先唔該